老老實實...其實我就唔介意比人話我係男人...

你估我好似liy同泥菩薩果種唔比人當女人唔安落果種人咩...

但係，一來次次開post controversial少少就比心攻擊性別（eg：仲有人信咩咩妹係女人），但明明男同女根本唔重要，重要係內容，spin去我係男定女係好浪費口水

二來大大話話淨係呢半年都比三個波台手足約過出黎拮，個個衝完閘請我食幾餐元氣就算，無人上黎幫我寫下包膠，你話驚比人笑唔敢認咪唔好講太多，但入去講返句「咩咩妹係女」都得掛...

ok
咩咩妹係女人
好未 咪再話我小家

咩咩妹係靚女

咩咩妹係女

有冇多d圖

一係男人
一係臭雞
想做邊個

唔好再作賤自己啦 我好心痛架

牙琳出句聲

話口未完又係呢d無聊估性別留言

想識樓主真人 牛角ok?

我冇咁幸福可以上牙咩

樓主塊閪好黑

自貼咪一天都光哂囉

呢排4左去邊

希望咩咩妹仆街死啦

心地唔好

班友自編自導自演六國大封相，根本毋須動氣
試下跳出個框框
睇下班馬騮跳嚟跳去做馬騮戲娛樂世人，其實係一種樂趣
喺個井裡面圍威喂指鹿為馬，黑白顛倒，自欺欺人
根本同真實世界係兩回事
佢哋做得越誇張，越離晒罩
就越係話俾人知，佢哋係幾咁肉酸不堪
點解要阻止佢哋自己丟自己架？

Feel 到佢打完段野，然後托一托副眼鏡，再細細聲講句"成班馬嬲"
最後嘴角露出一個勝利者微笑

喂喂喂 你隻臭雞講還講 做咩燒埋我到 小妹同你唔係好熟

Sor，肺腑之言語氣重左

我真係女人。

咩咩妹有j

點解可以約到三個男出黎吉

咩咩妹入院呢？

因為唔係我拮